［民意順轉］官逼民反，民不得不反

自從元朗鄉黑打人之後，再加上黑警包庇，呢兩個星期見到示威者由黑衣學生年輕人，變成各區街方陸續加入，証明越來越多人走上街頭，大家同唔同意。